柒婆殺人凶手

殺 林
人 鄭
兇 月
手 娥

上 立
斷 即
頭 下
台 台

獨
裁
暴
君

必
須
一
命
償
一
命